如果話屎來姆係Utube界古天樂 咁大j算唔算係星爺????

屎來姆又開工作室 招募晒一堆utuber 又搞80人既party 成個youtuber既都要比面佢

但係70萬訂閱既大J(星爺)果日留係屋企打機直播都唔去PARTY
好似星爺依家咁 獨居老人咁樣 但係又有料

笑波子依個更加唔洗講喇 全洗NO.1 80萬訂閱 直程係UTUBE界既發哥

不服來辨呀!

ENIMLEO依D神台級既直程係UTUBE界既哥哥 張國榮!
真係好掛住哥哥LEO

古仔又係歌影視
牙屎又係歌影視都玩

星爺大J串撚到爆晒UTUBE界既收入

321

123

不過認真問句
屎萊姆簽左俾英皇中間英皇點同佢分紅呢

1

43242

大J點都唔夠舊屎咁垃圾

笑波子 張國榮

嗰啲咩屍途夾帶，薑檸樂去撚左邊？仲有無人識？

廢老一件
司徒以前都算係utube界志偉